全民應該擁有無理解僱特首權力

唔係彈劾

大家只要唔like, 就可以炒特首魷魚
比一個月通知金就得

可隨時投票, 夠全港人口三份之一就炒得

可以話比真普選仲實際
真正Power to the People

人民要做真正老闆！

政府只可以比你揀, 無得比你炒人, 其實係違反常識